let questions = [
    {
        question: 'Quem criou naruto?',
        options: [
            'Minato Namikaze',
            'Sarutobi',
            'Terceiro Hokage e Iruka Sensei'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'De qual clã era o Naruto?',
        options: [
            'Hatake',
            'Uchiha',
            'Uzumaki',
            'Namikaze'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem era os integrantes do time do Naruto?',
        options: [
            'Minato e Sasuke',
            'Sakura e Rock Lee',
            'Sasuke e Sakura',
            'Kakashi e Maito Gai'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual era a numeração do time do Naruto?',
        options: [
            'Time 5',
            'Time 9',
            'Time 1',
            'Time 7'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quem o Naruto considera seu melhor amigo?',
        options: [
            'Sasuke',
            'Jiraiya',
            'Yamato',
            'Kakashi'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quem foi o primeiro que beijou o Naruto?',
        options: [
            'Sakura',
            'Sasuke',
            'Ino',
            'Hinata'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual jutsu o Naruto criou primeiro?',
        options: [
            'Jutsu Sexy',
            'Chidori',
            'Rasengan',
            'Rasenshuriken'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quem era do time Minato?',
        options: [
            'Kakashi, Minato e Rin',
            'Rin, Obito e Tsunade',
            'Kakashi, Obito e Rin',
            'Jiraiya, Tsunade e Orochimaru'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual habilidade foi concedida ao Sasuke após ter o Mangekyou Eterno?',
        options: [
            'Rinnegan',
            'Controle do Amaterasu',
            'Tsukoyomi',
            'Kamui'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem criou o anime Naruto?',
        options: [
            'Kishimoto',
            'Higashi Nagazaki',
            'Kshany',
            'Hashura Irazuki'
        ],
        answer: 0
    },
];